【求相認】6/2 鄭中基演唱會對面閃燈果幾位

頭先坐紅色區好hyper開閃燈果幾位
我地係綠色區閃燈啊
快啲出泥相認

藍色區

藍區

藍色區 鳩Fing 留名

好多藍區巴打

係唔係搵先
有響紅區瘋狂鳩叫同開燈

藍區山頂

藍區山頂位
近山頂女廁個邊

綠區啲人反應靜到喊

快啲相認
對面紅區邊個瘋狂整圓圈同心心
我都見到藍區有好多人閃燈
我地綠區其他啲人真心冇咩反應

坐山頂定山腰？

紅區山頂

有冇黃區朋友

係咪山腰位?
綠區格離幾條友全程睇dvd咁齋望

好無癮囉～

係咪嗰一家四口

係

最恐怖係佢地扮嘉賓 附近有條女:好funny啊佢地

有無開閃燈打暗號？

山頂

有無打圈圈

搵我？

2/6咁早入場？